上海迪士尼穿戲服員工遭旅客襲擊頭部 恐腦震盪

【星島日報報道】上海迪士尼接二連三發生員工被襲事件，繼扮演「花栗鼠」的員工被女遊客一掌拍出腦震盪後，日前（21日）又發生一宗遊客攻擊身穿戲服員工事件，網民都紛紛留言指斥，並擔憂樂園工作人員的人身安全。

根據微博發文者「萌琦琦arashi小王子」的影片，上周六（21日）上海迪士尼樂園一名身穿小熊「雪莉玫」（ShellieMay）戲服的員工，牽另一名女遊客扭動屁股離開時，遭一名穿墨綠衣的男子，從後朝頭部由上而下拍了一掌，力道之大讓，該旁人都聽到「砰」的一聲巨響，員工當場掩着頭，再由職員扶到休息室。據了解，該名男子其後施襲後當場被其他遊客拉住。

萌琦琦發文寫道：「今天被我活掐，還想抵賴。萬幸被我拍了Live Photos，轉換成視頻（影片），留下證據。現在報了小警（園內保安），希望園方能嚴肅處理，還玫玫一個公道。」

影片曝光後，網民紛紛留言指斥：「真是討厭這種人啊！一點素質也沒有」、「這種人就該讓他40度天氣穿上玩偶服」、「如果你心里就沒把迪士尼當作是夢想的神奇之地，那就不要去，或者排排隊玩遊樂項目就好了」。

據報，其實上海迪士尼不是第一次發生工作人員被襲，去年11月上海迪士尼扮演花栗鼠（DALE）的員工，遭年輕女遊客助跑、起跳、一掌拍向腦袋而倒地送醫，事後有指該員工出現腦震盪，原因是戲服內有很重的支架，受擊打的話，很容易讓戲服內的人造成腦震盪。這次再發生類似事件，讓許多人留言盼迪士尼能給員工安全保障。

中國人質素

咁大仇口

自己人打自己人

睇抖音睇上腦

沒事兒沒事兒 就玩玩嘛

monchichi

打倒美利堅帝國主義

帝國主義不堪一擊 咁易就腦震盪

精神病國度

睇片就咁拍一拍都腦震盪 ? 個戲服係咪好重架 ?

係大陸迪士尼番工洗唔洗簽死亡證

原因是戲服內有很重的支架，受擊打的話，很容易讓戲服內的人造成腦震盪。

你冇腦咪唔會腦震盪囉

沒事兒沒事兒 大家鬧著玩的

咱們都是中國人，打一下沒事兒

其實點解要打
動機喺邊

大陸應該長期擺Dismaland先係

點解要咁做

好玩，冇成本，點解唔打？

貪玩 發洩 客大哂吹你唔脹 佢又除唔到頭套打柒佢
Btw
以前暑假係香港迪士尼做
見過 Pluto 比人打袋 因為Pluto件衫無咁重
還拖打個大陸佬

事成的話，中國勢成最大贏家

支那人

以武會友，中國傳統來

如果可以還拖，我去做